點解籃球game相比足球game永遠有陣柒味

頭先趁減價買左2k18同fifa18
Fifa真係做得唔錯 但係2k真係整到人唔似人鬼唔似鬼

系
樓豬連玩具驚都玩
慘過玩玩具